啲朗迷死撚晒？

咸緊

花迷死撚哂?

?

生勾勾

未

傻仔

花迷死撚晒？

樓主真係死左

做乜？

花迷離奇失蹤，西瓜價格直線上升

樓主係邊呀?

死左

樓主番嚟啦

??

屌晒你地老母 抽都唔撚到你地抽喇

抽咪抽，吹咩？

系

爆

唔好嬲啦，又真係你自己聊事鬥非先嘅
柒咗咪返入老母閪到避避囉

要講資格

你有乜資格抽

你有份落場踢咩柒頭
講資格

乜有野關朗迷事咩？牙朗爭緊歐聯？

avicii就真係死撚左啦

攬住一齊喊

好賤呀

樓主on9仔

好

又推

樓主就真係死左

-.-

阿迷又抽唔抽得水牙？

依家美斯係咪都爭緊歐聯?

埃及美斯唔係美斯牙

點呀

吹呀？

樓主上水未

頭搖又尾擺
花迷瓜曬

啲花迷死撚晒

🤔

樓主死撚左?

真係死撚左